Jimmt choofb俾藍絲搞!

[url]

[/url]

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

發生咩事

咩事？

話佢地有個員工收工參與咗d活動 好似係

睇唔到？